必要時，巴士做路障/燒車都無法避免，民意大唔過手足性命

冇辦法，有藍屍送頭送車當然好

冇既只可以用巴士

事後賠償咩都好

人命第一，只要可以減少被捕就盡做

自推

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

出面個個都話唔好搞巴士

我都唔想傷害良心公司

但為保手足，唔傷及人命大家唔好有資源都放棄

聽朝都會有可能要用巴士做rb

如果架車泊側邊, 燒黎有乜用?

拉

做RD可以, 唔洗一定要燒掛

Agger

狗車隨便燒

岩

係！

睇情況燒 撞手足嘅燒 但冇事冇幹 或者側邊有大廈就唔好喇 好易蔓延架

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.